今日下晝食生牛河濁親嗰個連登仔入一入黎

是咁的
頭先坐對面個連登仔一路睇連登一路食生牛河
一路食一路睇笑到卡卡聲之後”濁”親
咳到肺甩
於是我立即伸出友誼之手遞我包私伙紙巾俾佢
佢立即拒絕me然後走去攞舖頭d紙巾
咁代表d咩

p.s. 佢講唔使啦嗰時個口仲跌左粒粉出黎

唔想要你啲紙巾啊
咁污漕

你樣衰

你啲紙巾臭架

我d紙巾污糟d定鋪有個d百人搣卷裝廁紙污糟d啊

我包紙巾無辜架

成口一滴滴都唔撚用

見到阿叔d指甲黑哂咪話唔驚

你做咩唔問佢巴打睇咩post咁好笑呀

我係小妹

佢連我d紙巾都拒絕左我仲邊有面目同佢講野

明顯你太樣衰嚇親人

碗生牛河夠樣衰啦

放心 烘乾左

仲講
比你個樣嚇親

你意思係我個樣太驚艷?

推到當事人應機

接受現實啦絲打

原來推錯左

怪我過份美麗？

原來係你
有冇興趣今晚黎我度食生牛河?

笑到濁親

連登仔今日仲有無食生牛河？